無咩特別 大家星期六日繼續活動

講完又係一樣 連撤回依兩個字都唔講
警方濫權獨立調查都冇 咁多位烈士呢
Business as usual 大家星期六日要繼續活動了

Agger

冇錯！